下星期香港將會發生的事情 (賠率)

Swiss AEX 準備清拆摩天輪時

如下

Swiss AEX工程車會不斷被抄牌/阻街
1賠1

入境署不斷巡查黑工
1賠2

控煙辦不斷捉工人食煙
1賠2

懷疑發現二戰時期炸彈/古蹟令地盤停工
1賠10

下星期一係11號

我話嘅！100%準

係都搵機電署

Gun

金仔射核彈落香港
1賠0.1

懷疑發現二戰時期炸彈/古蹟令地盤停工
1賠10

呢個位填出黎, 基本上無咩可能, 除非有人放入去

黑工

鬼佬用左港資外判，政府混個自己友入去扮工傷/專登唔帶帽、安全帶，黑警勞記全面進場調查，鬼佬管理層被捕
鬼佬搵返自己人拆，政府用入境處海關黑警掃黑工，鬼佬管理層被捕

點做都被捕 得返1條路，過擋去下手公司啦

Cashed

愛港力阻塞出入口,阻工人開工

地鐵壞車唔敢開